{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61289&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주올리비아펜션"
    },
    "text": "ワンルームとメゾネットタイプのこのペンションは、友達や家族と一緒に利用するのに適した空間です。 仏国寺、石窟庵、普門団地、雁鴨池などの観光地と交通が隣接しています。 周辺には慶州民俗工芸村があり、車で3分の距離にある新羅歴史科学館、車で2分の距離にある慶州ワールドもあります。 このペンションには無料Wi-Fiと駐車可能なスペースが提供されます。 またバーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。 時間は午前8時から午後10時までで、バーベキュー場で現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴がない場合はご利用できず、ペットの出入りができません。 また、ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "ワンルームとメゾネットタイプの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、石窟庵、普門団地、雁鴨池などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "慶州民俗工芸村、新羅歴史科学館、慶州ワールドがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車可能なスペースがあります。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午前8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できないものはありますか？",
            "answer": "ペンション内では火薬や爆竹の使用、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用施設はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 431
    }
}